攝影師不可以沒有感覺，相片不可以沒有靈魂和情感！

條友影緊乜鳩
仲衰撚過sony啲油畫電話影

啲樓點解發光

show off出來

全文相片絕對百分百原圖直出，就只有夏天的限定景緻啊！

唔撚係呀, 中間黃撚到咁盲都知ps左. 仲要P到咁樣衰

技術唔夠高，但好有自己概念，成輯相好有concept

好過啲風景撚去哂同一個地點影埋啲例位例景。

好心就唔好咁土佬一味係技術層面上笑9人

技術可以磨練，器材可以買，唯獨mindset有就係有，無就係無。

睇埋其他post仲教人後製
較到成張相黃撚哂....真係唔識欣賞. 仲要係"資深達人"

睇到好撚刺眼

2018年啦...仲要強調D相係100%直出...

凝看水中那影子，

大便也得靜止來留住了她。

好明顯落咗preset精執一張 之後copy埋adjustment brush同graduate filter paste哂落其他相
一係佢真係色弱 重手咗都唔知

cls 後期過嘅光暗一眼就睇得出，咁撚重手

P得好假

光到爆晒
呢啲係咪佢style

肥花攞黎睇下二手同埋d新機新鏡咪算lo
佢d乜鬼資深達人都99下

咁都可以教人

唔知用咩影

又咪係老屎忽

咁係我衰 ，睇唔明佢意念

人地咁高深，我地呢d庸人識條鐵咩

以為唱緊歌

樓主topic

如夢初醒獸

係篇文topic嚟 我並無份創作

佢佢ig啲相好多都曝光不足